最快試過揸到幾多？咩車？

golf

Ae110
165

AE110
166

AE110
167

Prius mazda3. 180 km. 唔係香港

電單車 影得唔清 唔好意思

師兄你仲係唔係人間？

GC8
230

400？

180
Toyota ISIS

日本 日產SUV 自駕遊
趕返去還車,OVER 180定200 駕車有響

140 Prius C

Ae110
168

rs6 209km/h

點解要拎h2r段片張相出黎柒？

180 vellfire

serena 160, 都係日本

Mustang 5.0 GT Orlando to Miami 有三份一時間170miles

揸電單車大包圍，公路兩舊起跳
上面果堆摺埋啦

On9仔一著車果陣影黎扮野
水滾成咁 部車爆未

190 jeep

水滾啦，爆炸未

300 R32
係灣岸線度

吹到大左d wor
272km/h

Cannon ball平均過150喎清

160
摩拎

我fz6都180
d fd 真係飛二舊幾

nissan sunny , 180 , 架車好似就嚟散咁

Highway wor, 1/3 路wor
你講埋nascar 呀嘛
平均200幾添

h cup 單車

100
P牌仔

Same

488 Gtb, 220

M3 坐過朋友車開310

警察專捉Mustang

瘋鳥出山 以前舊登渣法拉利最後肯借出比舊登素人坐

瘋鳥回來了

AE110

214

你google下vin wiki cannonball run，人地都係揸舊merc好似係cls55

26 R6 240
46 cl7r 爆左錶版180 唔知幾多

ER34
240 日本c1

140 機鐵

CL9 170

有fd係前面開路
所以有三份二正常

Highway Patrol 夜晚唔係Highway on duty架

呢句真 600rr試過220，無返170-180根本feel唔到咩叫風阻

Ek9 ，支針過左type r果個字

206 垃圾Skoda 係德國

155mph Mustang GT
160Mph Yamaha R1

唔係香港
mazda2 個錶得180
過左都仲加緊速

340km/h
GTR R35
灣岸 5 DX+

7500rpm

Benz s600
試過高速揸到200km/h

撻車fing針都有得打j，樓主創意真係無限

Jaguar XJ 230km/h

opel astra
285 km/h
autobahn

上到180

60 學車
俾師傅屌到飛起

電單車 ducati monster
2xx

agger
600rr

passat 160

200 Dodge Caravan
LA

BMW M140i
245km/h
Autobahn

Z06 190kmh LA->LV
架野太撚嘈渣到周身痕

a200
200
hk

Prius C 165Km/h

知唔知咩叫Highway Patrol...

曼谷去華欣 柴油pajero
揸到180 cut 油無得再上

State Police咪HWY Patrol
加洲CHP都唔係咩？

50

我渣過個條路落key west
已路記得詳細了
可能係小弟孤陋寡聞😂
自膠一下

Btw 師兄渣5.0 mustang 係咩年份
我覺得舊7x年個d好正

澳洲, 180
架車識飄

樓主當人on9 ??

Nissan Rogue sport, 170左右

扮撚哂野佢應該都唔會上水

180km 揸SUV ，感覺行車線變窄。
土耳其。

Rav 4 100miles/hour

發夢
粉嶺公路 夜晚10點到都唔少車
170

Golf tsi 190 坐人地車

香港3號去過240
LP400, 完全無感覺快

係德國就玩過190mph
mp412c

Honda forza
140
無牌

摩擦力

hiace
135

250km Cla45 AMG
德國大路

70 學車

2016😓
不過FL statelaw 冇highway cam 所以先夠膽

Toyota Aristo
220km/h

睇唔清呀 議員
FL好和平
唔似CA有班支那人會三間半夜開超跑自制製LA LV特急

FL 捉drug smuggling 多

Accord cl7
160

cbr600rr 21x

M5 160

BMW 520d
其實最高去到220，不過太震影唔到
咁高速又咁低轉數，邊架車做得到？

砌出來Custom gearing 嗰啲之外都冇乜幾多可以

49
摺車

樓豬呢張係咪撻車果時影 以為人地唔知
樓豬撻車撻左幾多次先影到?

嘩 樓豬好快呀

高鐵 300

bmw 335 250km/h

學神 45km/h

140 miles
Beetle

德國 210
BMW M2

小巴 270

渣車頭大燈，0.5km/hr

FHP啲Charger好型！！！

BTW

電單車

110 km/h
Civic

LFA 290

做frd架車 德國 4系bmw 240

fd2 180

250 audi r8

(利申real racing)

Outlander road trip 180 km/h

R34 200
428i 160

香港

GP5 Hybrid 160

唔係香港

GK5先岩

s600
渣老闆車片？

Ford Edge 195km/h
California

Bentley Continental GT
210km/h

發夢P牌個陣
反而依家冇咁夠膽

E92 M3 280KM/h
台灣國三台南關廟落高雄

P牌渣continental gt
6000cc請問你邊間保險保你同牌費幾多？定我認真左

借人地車揸唔得咩

朋友啲車黎架姐

lancer 150

M3 去到310咩

Civic FC 頂到盡209 澳洲

agera 450

ae86

學26果陣揸gn125 去到90

算慢，有次去到260咁沮不過個陣未裝cam

Road Bike算唔算!?

準備起飛⋯⋯⋯

係準備減速

R1 西廊 300

golf 昂船洲 2字頭

咁飛得？
架車會唔會好似就飛走咁？

我坐過新款幾實淨

飛機，around 850km/h, 留名等睇火箭

貶下眼就過左幾年

220 Evox

Yamaha R6
其實試過去到230

唔係，架車自己公司，夜晚見條高速冇咩車，諗住試下踩，同埋架車係w221,唔係最新果代

仲有3成力 試試佢

其實都叫正常飛得下，起碼好過頭兩代Jazz，底盤馬步同級算穩

揸緊12年 1.2棍仔
唔會好飄，套避震好實淨
其實仲有得上，不過自己細膽

rx7
3號仔最高過300

170
z1000

個開面頭盔入哂風，個嘴合唔埋

Kia d車其實係咪架架個避震都比較硬嘅呢？

不過我未見過人飛morning
反而jazz見親都飛咁滯
一係就拉龍

香港邊到飛到兩舊幾
通常上到150左右已經要減 一係有車 一係轉灣